當今最強10號有冇我份？

無

你著7號

大家覺唔覺著10號嘅 都好靚仔

系

達仔識貨

著10號嘅我先最型仔

黑洞幅 史膠令

不如你叫返 最鍾意屙屎 啦

你先係正版

如果我同保特鬥快運球 邊個會贏

保特